「求救」有冇在日本既巴絲 可以幫我聯絡日本民宿

可唔可以幫我問下民宿問題
Th:sadsad6863

想聯略 d 乜？

我想去個島仔 但個島仔民宿比人book哂 有間係12000yen但係4名定員 我想最下2個人可唔可以住 12000yen照比

一定得，你唔駛問啦

12000/1人吧？

洗撚問，一定得

搞掂 終於有其他酒店